坐骨神經痛 求背墊推介

先20幾歲人 成日嗌腰痛 成日都要拉筋
但都冇為意有咩事
早兩星期個腰痛突然落左patpat同大脾位
會扯住扯住痛 有時痛到行唔到路
連烏低少少個身都好痛
上星期去左針灸 同埋跟youtube片拉筋
好左少少 不過都仲痛
平日返工要坐足一日 想買個好既背墊
有冇巴絲推介

睇跌打啦

跌打好過針灸/推拿？

游多D 水

做下運動 瑜伽個啲治療啦

我唔識游水 我會考慮下去學

平時有做開運動 上星期行完山就更痛
搞到唔敢再點運動住
如果去gym room 做機 會唔會傷到

你應該做治癒性既運動 唔應該練core做機喎

我覺得好d

後生仔多數係d筋出事

我諗你未去到坐骨神經咁嚴重

應該都係梨狀肌出事，去睇幾百蚊跌打試下啦

有冇咩推介

上網睇左睇梨狀肌症候群啲徵狀 好似真係有啲似
我會去睇下跌打 多謝巴打你

瑜伽 therapy個啲
輕鬆啲 唔好再受壓受傷

咁跑步、行山呢啲呢

Backjoy 坐墊
有時間可以去百貨公司試下 淘就抵用

有無照x ray/睇醫生
坐骨神經痛有好多原因. eg 椎間盤移位 脊柱側彎

我之前都patpat同大脾痺 本身重以為係椎間盤移位(如果係咁就痛一世).
好彩後尾睇左只係脊柱側彎既問題 咁都放心D
之後比老母介紹去推拿 推左半年 好得7788,
呢家係間唔中坐得衰會痛

BTW 我都有用腰墊 係樂康軒買 你google就揾到

脊椎有問題會影響減震功能，所以跑跳衝撞避免唔好做喇 想運動改善就以慢同靜態做
唔識游水，可以落水池邊離地踢腳

好 多謝巴打

冇照啊 未諗到會咁嚴重
我諗住去試下上面巴打講既跌打/推拿
同時改善下平日坐姿
睇下會唔會好啲

多謝你啊絲打

好 咁我盡量避免 試下落水
但好鐘意行山跑步 原來做唔到係咁灰

做Deadlift專治呢味嘢，當然冇人叫你做咁重

我媽咪做飲食做到坐骨神經痛
依家一星期去dup 一次骨
好好多

咁我都試下揼骨先